{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6926813'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-02-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "내맘대로만든 순대볶음"
    },
    "text": "私は料理が好きで、最近はネンパ料理に挑戦してみました。ネンパ料理は料理の代表的な種類の一つであり、料理を温めず、食材をそのまま利用して作る方式だと言えます。ネンパ料理を作るためには新鮮な材料が必要であり、種類によって調理方法が異なることがあります。しかし、私が準備した材料では小さな量のきのこ、唐辛子、タバコ風景、にんじん,きゅうり、かぼちゃ、牛肉、大破、チキンステーキ、オリーブオイル,塩,胡椒、砂糖などがありました。このような材料を使用してネンパ料理を作ってみました。与えられた材料で、最大限の味と栄養を活かしながら料理を作るため、材料をつぶしたり、手入れし、冷蔵庫から冷たく保管していました。もう料理が完成されて皿に盛られてのサービングなるとき、目と口を虜にする美しい色とよく似合う香味まで感じられ、、食べる楽しみが倍増しました。まるで料理は、公演がなすようにそっと立案に入り、毎瞬間、新しい味と一緒に食べて消化されておやつとしてのネンパ料理の魅力を十分に感じられました。調理時間は60分以内であり、準備した材料ではスンデ、大破、キャベツ、玉ねぎ、当面、唐辛子の粉、コチュジャン、醤油ににんにく、ジンカンジャン、ゴマ、ごま油があります。これを利用してスンデ炒め物料理を作りました。スンデを準備した後、キャベツは、玉ねぎ千切りにするウンギルイに使っており、玉ねぎは千切りにした後、当面は水にふやかしておきました。ながねぎはオスッソルキとして使用し、唐辛子の粉、コチュジャン、醤油ににんにく、ジンカンジャン、ゴマ、ごま油などでのたれを作りました。ファンにスンデを入れ、タレを和えており、以降、タレにミックスしたスンデにキャベツと玉ねぎを入れて煮ました。ある程度野菜が実って行くごろに呼ばれておいた春雨を入れてまた炒めてくれた後、スンデ炒めが完成されました。最後に皿に盛りつけて完成しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネンパ料理とは何ですか？",
            "answer": "ネンパ料理は、料理を温めず、食材をそのまま利用して作る方式です。"
        },
        {
            "question": "ネンパ料理を作るために必要なものは何ですか？",
            "answer": "ネンパ料理を作るためには新鮮な材料が必要です。"
        },
        {
            "question": "ネンパ料理の調理方法はどのようなものですか？",
            "answer": "ネンパ料理の種類によって調理方法が異なりますが、料理を温めずに食材をそのまま利用します。"
        },
        {
            "question": "ネンパ料理で使用した材料は何ですか？",
            "answer": "ネンパ料理では、きのこ、唐辛子、タバコ風景、にんじん、きゅうり、かぼちゃ、牛肉、大破、チキンステーキ、オリーブオイル、塩、胡椒、砂糖などの材料を使用しました。"
        },
        {
            "question": "ネンパ料理を作る際に注意することはありますか？",
            "answer": "ネンパ料理を作る際には、材料をつぶしたり、手入れしたり、冷蔵庫で冷たく保管することが重要です。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒め物料理の作り方はどのようなものですか？",
            "answer": "スンデ炒め物料理を作るためには、スンデを準備し、キャベツを千切りにし、玉ねぎをふやかしておきます。その後、タレを作り、スンデと野菜を炒め合わせて完成させます。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒め物料理の材料は何ですか？",
            "answer": "スンデ炒め物料理には、スンデ、大破、キャベツ、玉ねぎ、当面、唐辛子の粉、コチュジャン、醤油、にんにく、ジンカンジャン、ゴマ、ごま油などの材料が使用されます。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒め物料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "スンデ炒め物料理の調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒め物料理の完成した姿はどのようなものですか？",
            "answer": "スンデ炒め物料理は、皿に盛られて出される際に美しい色と香味が感じられ、食べる楽しみが倍増します。"
        },
        {
            "question": "ネンパ料理やスンデ炒め物料理の魅力は何ですか？",
            "answer": "ネンパ料理やスンデ炒め物料理は、食材の味と栄養を最大限に活かしながら作られるため、新しい味を楽しむことができます。また、見た目も美しいため、目と口を虜にすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 548
    }
}